黑社會的超能力女兒 又一部神作

屌 睇完grand blue諗住依種爆笑漫畫應該係當

代冇其他啦 點知依部野繼續笑撚死我

lm

2010打後既神作暫時只有刀劍神域

係邊可以睇grand blue 漫畫人無再更新了

瞳去咗美國學粗口嗰集笑到我仆街

得罪講句
唔覺得grand blue好笑
黑社會的超能力女兒好睇好多

我覺得大個左之後d 劇情冇咁好笑

成班人都癲嘅就緊係好笑啦

呢套野真係好撚鳩

天使漫畫睇睇?

感謝

其實逢有瞳我覺得都好撚好笑

唔知樓主進度去到邊啦
最新個集嘅瞳已經成為神

呢套野唔係刻意好笑
係真係鳩到笑

=.=

睇到60幾集

我會儘快補完佢

呢套堅好笑,佢D人物表情真係

因為有D走向主線

真緒畀人以為係中二病嗰集都笑到傻

最新果話,瞳神

呢集真係最正 宜家瞳神去美國做ceo都係爛口

呢套野每個角色都有笑點 幾個主角每條線都好睇
我記得睇到幻影摇滚個度 真係笑到我仆街 估佢唔到

幻影搖滾同超健身都幾有梗 高質

grand blue d 笑位有時幾格硬黎下

各花入各眼
就我黎講兩套都有笑點，但都唔係次次都笑得出
近排銀魂都麻麻地，得返月刊少女有質素保證

期待Grandblue動畫

由佢初開連載開始追
終於等到佢出動畫上神枱

同銀魂比邊套正啲

齊木有冇得比

我都係最近先開呢套
一早聽過人吹奏但唔知係搞笑類
結果火速落坑 希望佢快d更新
睇完冇耐又番睇左一次

grandblue 世界第一

有無睇back street girls
都係笑到我仆街

都幾好笑

有冇人有睇後街女孩

偶像只會飲果汁！

岩岩開始睇 套野又係痴撚線

漫畫人冇更新 最新係第幾集

生日個集 笑到仆街

漫畫人無更新 好想繼續睇

後街女孩同黑社會的超能力女兒都有追
我覺得後街神作d 個作者痴撚線 集集都笑到仆街

應該睇動漫定漫畫先？

你UP乜撚

呢套真係好撚癲好好笑

2:2

岩岩開始睇漫畫，睇到杏子比人收養同打工個到喊左

依部漫畫感動位真係做得幾出色

唔會話好格硬黎

杏子個段我都覺得好感動

平成的怪物 為愛而死

比人ban左去左面鋪 笑死

其實搞笑漫真係好睇夾唔夾
我自己覺得 超女>齊木>月刊少女，
但係grandblue同後街女孩完全笑唔出